# SIBDEV-VUE

## Тестовое задание. Front-end. React/Vue

### Описание

Прикреплен список открытых api. И приблизительный макет. Точного совпадения не
нужно.
Адаптив под мобилки лишним не будет.

https://www.behance.net/gallery/59889715/Simple-Dashboard

https://github.com/toddmotto/public-apis

### Задание

1. Сделать простенькую авторизацию.
При вводе любого логина/пароля генерировать токен и сохранять в localStorage. Без
токена не пускать пользователя в дэшборд. Даже если введен урл напрямую, без
переходов.
2. Страница настроек
При первом заходе страница пуста. На этой странице мы можем добавить
пользователей.
Для каждого заполняется ФИО, О себе и т.д. Редактировать и заполнять
единовременно можем только одного пользователя.
Сохраненные пользователи выводятся в списке в шапке (как уведомления в ВК). Там
же мы можем выбрать активного пользователя.
При повторном заходе инфа сохраняется в течении сессии. Можем обновлять и
менять ее.
Использовать redux.
При выборе пользователя в шапке, инфа на этой странице обновляется и
отображается для конкретного пользователя.
3. Главная страница дэшборда
На этой странице находятся рандомные карточки(минимум 3, больше - будет
плюсом). Каждая карточка имеет описание открытого api к которому она ведет.
При выборе в шапке другого пользователя, список карточек обновляется на новый
рандомный.
Пример: Карточка с api youtube'а. Короткое описание, чтобы понимать какие данные
можно оттуда вытянуть.
Еще одна карточка с api behance'а. Так же короткое описание. Использовать SVG
иконку - лишним не будет.
4. Вспомогательная страница (один компонент для открытия всех карточек)
Эта страница открывается после клика на любую из карточек. На этой странице и
будет результат работы с api запросами.
Т.е. после клика по youtube-карточке, мы попадает на другую страницу со списком
видосов полученных из youtube-api.
Тоже самое с другими карточками.
Если выбираем другого пользователя, происходит редирект на Главную страницу
дэшборда с обновленным списком карточек.

## Project setup

### Unpack icons
Из корневой директории проекта делаем:
``` sh
unzip archived/flaticons-essential-set.zip -d src/assets/unarchived
mv src/assets/unarchived/149086-essential-set src/assets/unarchived/flaticons-essential-set
```

### Install dependencies
```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve
```

### Compiles and minifies for production
```
npm run build
```

### Run your tests
```
npm run test
```

### Lints and fixes files
```
npm run lint
```

### Run your unit tests
```
npm run test:unit
```

### Customize configuration
See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).
